原來琴日有傻仔喺屯門

嗰個傻仔就係我
跌咗成抽鎖匙
有條鎖匙仲要係我阿哥嘅車匙
唔知大家琴日喺屯門有冇執到
有兩條銀色鎖匙 一條有黑色膠嘅鎖匙 同埋一條車匙 仲有iPhone針
冇裝飾
如果大家見到或者執到同我講返聲啦
tg：disappearjj
或者見到post幫我推一推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

有冇人知的士佬執到會點 因為都有機會跌左係的士到

我琴日出沒過係文娛廣場
之後行隧道去安定
再過馬路去友愛 友愛發現唔見左

屯門衛生關注組tg channel好似話有人執到 你睇下contact下執到嘅人〜

我黎 報失黎

有冇屯門牛可以幫我搵下

幫推

唔洗擔心，岩岩tg gp見到有人講！！

唔該曬

Push一push

Push